嚴選最強古裝女演員

正評:大陸代表 李未央

負評:香港代表 朱晨麗

劉亦菲